和理非請入

比人打到上心口你仲唔反擊？經過今次希望你哋更堅強更強硬，保護好自己保護好女士保護好老人家保護好記者

要強身健體啲。
我地廢中都要出力。

睇到你哋比你打，仲幫人執嘢雙手比返人，最後比人一拳打飛真係